周綺萍個仔係外國讀緊大學，幾年後畢業應該搵幾多錢好？

屌你老母周老妖
一邊壓鳩大學生
一邊送個仔去外國

人力資源報告：外國讀大學已經不能視為優勢，叫價不宜太高

34.5

四千比盡佢， 而家大學生應該從低做起， 不應計較人工及長工時

有野學仲想出糧？
食懵咗？

見工時同人講“我老母係周綺萍”有無著數？

周妖評：回流畢業生不應介意低人工 由低做起

HR 見正佢個仔就好玩

$5200
褔利：
5天工作
MPF
Lunch Hour
勞工保險
7 days Annual Leave

佢個仔洗撚做咩

即刻用最低價請你

5200 mpf

佢個仔唔係ive定hd咋咩？ 咁快升上u喇

應該3皮起薪

兩年hd升唔到ugc
焗住去外國

報應

點解要收人工？
有野學應該感恩

人力顧問: 海歸不再吃香 叫價一萬應滿足

屌唔撚怪得成日踩鳩本地大學生

你個仔就四千，我個仔外國返來就四千美金。

帶埋阿媽去見工，負責bargain

下成日踩d後生仔 原來佢個仔i大炸 仲以為有幾把炮